Title: TPB AFK: Ist draussen
Date: 2013-02-13 12:50
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: documentary, thepiratebay
Slug: tpb-afk-ist-draussen

![Low-rez]({static}/images/Low-rez.jpg)

Endlich ist er online. [TPB AFK](http://watch.tpbafk.tv/), der
Dokumentarfilm über The Pirate Bay und ihre drei, auf der Anklagebank
sitzenden, Aushängeschilder. Ich kann nicht über TPB schreiben ohne das
sich meine Sätze mit Pathos füllen. Ich glaube gerne an den Kampf für
eine bessere Gesellschaft durch frei zugängliche Kultur. Ich glaube
daran das es wichtig ist TPB online zu halten. Nicht um "ilegalle
Inhalte" zu tauschen, sondern steht als Sinnbild des
Informationszeitalters. Es ist alles sehr romantisch, und vielleicht
deswegen so gut.

{% youtube eTOKXCEwo_8 %}

